有條友自彈自跳黑人抬棺舞(2)

感謝各位巴絲先幾日大力支持
除咗好多人讚我好 cute
仲有好多留言話冇抬棺跳唔夠誠意
為咗找數
我決定再拍多條聊表心意

希望大家笑完之後
可以 CLS 我嘅 channel 同片
(最好可以 sub 晒 5 個啦)
除咗每日出片教彈流行歌
仲會不定時出片針砭時弊
做下文宣

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
支持你！
Btw remind 一下大家！